普京 零下15度落水 沐浴

點先練到佢對波型

俄羅斯男人係基本

我地10度係討論緊儲水式熱水爐

唔怪得帕金遜

點解啲水唔結冰嘅？！

對佢黎講係暖水

因為嗰啲係暖水

暖水黎

沖緊凍水

唔怪得可以打死灰熊

普京用體溫熱溶咗

發明儲水式個條友可以拎去打靶:o)

人類最偉大嘅發明係咩？

等如我去北海道浸溫泉

普京零下十五度征服維尼熊得勝圖

未結冰？

所以咁早老人痴呆

溫暖的普京是人呢心目中的紅太陽？

進食石頭

維港d阿伯都得

叫埋契弟中囯總統一齊浸住傾

肥仔ball

支那人都唔like去嘅地方 就知有幾凍